想問下有冇人試過quitU最後都入返同一間大學同一個program?

Quit啦

聽過有咁嘅case
如果A1真係好過而家果科好多咪quit lor

我係驚入唔返宜家嗰到冇書讀

同一間大學做咩唔考慮報tran 科轉major

睇下你本身幾多分
如果你本身都係邊緣人, 英文又無level 4
咁可能有啲危險

sorry我表達得唔清楚
我係想轉第間大學

睇你邊間
科大係可以
讀過嘅course係自動trans credit

聽講poly會ban鳩你
問返你自己個department 最清楚

利申：u已quit

問學校quitU再入返得唔得？
好柒喎

因為考生人數減少, 所以正路嚟講收生分數會下調
但如果你個program收生人數較少 (30個以內)或者重視interview就好難講

鬼識你咩

唔係過左排jupas時間啦咩？好似5/12

又係嘅

間間學校唔同
至少我問過科大engine department 同academic register
佢地係話比你quit u再入

同埋你唔講啲人鬼會理你係咪重讀咩
講柒 柒得過讀自己唔鍾意嘅course?

認真？ 之前我嗰frd又話最遲5月先決定quit唔quit嘅

好似係5/12deadline lol

講得啱嘅清
但係真係好糾結，最慘就係好似我呢啲宜家又唔係真係完全讀唔掂，但係又絕對唔係好
讀嗰啲野唔係完全冇興趣，但係始終唔係我最想讀嘅野
咩都兩頭唔到岸自己都唔知想點

有late jupas

唔肯定你讀咩 成績點啦
有冇考慮過補返個master當讀咗你有興趣嘅科
例如 mech degree係可以讀civil master
假如有related嘅話不仿考慮下

其實我都有諗過讀master補返
但係我宜家個糾結位就係我呢4年UG如果讀唔係讀緊我最鍾意嘅科我可能會覺得遺憾
始終雖然唔係話一定quit完一定入到A1，但係都叫有啲機會博下reju，都叫有啲本錢試下，唔試驚後悔
但係試左唔得仲驚之後嘅後果 (入唔返宜家嗰間大學)
同埋走緊一條非常規嘅路好拗底

越嚟越易入啦
除非你話你個科收好高分
不過個心理關口真係幾難過
真係睇你想唔想讀嗰科

試下搵大學社工 同department 傾傾
始終佢地會有經驗 可以share比你

加油啊清

同一個program會比Re-admission的。

聽過人係，quit u retake咗之後入返同一個major